\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, день/16 июля, вечер} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-1}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, И.Н. Буренев} \\ \textsf{Постоянный ток}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Вступление}

Аналогия между соединением резисторов в схему <<треугольник>> и в
схему <<звезда>>. Вывод формул пересчета сопротивлений из одной схемы
в другую.

\bigskip
\textbf{Оборудование} серый ящик, представляющий собой треугольник из сопротивлений, омметр.

\bigskip
\textbf{Цель}
Найти сопротивление резисторов, входящих в черный ящик.

\bigskip
\textbf{Задача:}
\begin{enumerate}
	\item Измерить сопротивление между выходами серого ящика.
	\item Используя перевод схемы <<звезда>> в схему <<треугольник>> определить значения сопротивлений, составляющих серый ящик.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 2 балла
\item физическое обоснование --- 2 балла
\item измерения --- 1 балл
\item погрешность --- 2 балла 
\item ответ --- 3 балла

\end{itemize}



\clearpage